{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 안 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。予約の告知事項に従って当日予約は取り消しあるいは払い戻しが不可能で、客室料金は基準人数によって違います。特殊客室のパーティールームなどは入室人数の確認が必要であり、未成年者の入室可能かは、直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生しても、取り消しや払い戻しは不可能であり、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、人員当たり20,000ウォンを現場で払わなければなりません。予約時、朝食を無料で提供されて、時間は9時から11時までで、チェックアウトの前に提供されます。門の前に無料駐車空間が提供され、駐車のためには1時間前に事前連絡しなければなりません。荷物の保管が可能であり、ワイファイ使用が可能であり、共用のキチンと共用のスペースは共用リビングが提供され、個別、浴室と庭があります。周辺の名所としては金光石道、三徳洞カフェ通りは、トンドン路、東仁洞チムカルビの小路、そして七星市場夜店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は取り消しや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って、当日予約は取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人数で異なりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室のパーティールームなどは何人数まで入室可能ですか？",
            "answer": "特殊客室のパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。予約時に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは直接確認し、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否が発生した場合、取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否が発生しても、取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、人員当たり20,000ウォンを現場で払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に朝食が無料で提供されますか？",
            "answer": "予約時に朝食が無料で提供され、時間は9時から11時までです。チェックアウトの前に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "門の前に無料の駐車スペースが提供されています。駐車するためには1時間前に事前連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは使用できますか？",
            "answer": "ワイファイの使用は可能です。"
        },
        {
            "question": "共用のキチンと共用のスペースはありますか？",
            "answer": "共用のキチンと共用のスペースは共用リビングが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には金光石道、三徳洞カフェ通り、トンドン路、東仁洞チムカルビの小路、七星市場夜店などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 624
    }
}